（緊急）2240 天水圍西鐵大量警犬

推

再推

大西北巴絲麻煩小心

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我地重係到!!

PUSH

I

pish

今晚搵地方暫避先
唔好番去住

Push

示威住港島九龍唔使拉？住天水圍就要拉？

這些麻煩宣傳出去，知識分子（公務員等），對這些「趕盡殺絕」的行為最反感。

一係落車搭的士

最新消息係 元朗, 天水圍, 屯門站 都有警車, 周圍仲有好多警察行嚟行去。 另外屯門三聖村有roadblock

求幫推！！！

[救救義士]返咗屋企嘅和理非請入

玩回家突襲?

如果一定要返屋企
元朗或屯門轉輕鐵?
錦上路轉的士可行??
Dllm臭閪黑警

搭鐵過左海係九龍搭巴士
或者搭巴士到新界再轉的士吧

元朗都有大量狗

一定有road block

各位小心

天水圍嘅手足
先去旺角，再轉巴士 69X / 265B，直接翻屋企樓下，唔好搭西鐵。

旺角中轉站
一定有大量狗喎

坐的士

其實旺角呢D中轉站都唔夠安全

美孚落車會好D

唔緊要
美孚荔枝角長沙灣可以
再唔係入去荃灣葵芳搭 69M / 265M / 269M
美孚荃灣有通宵車 N269
手足 Be Water

push

推，義士小心

小心！

出左閘佢都唔知你點黎架啦
換唔衫唔係黑衣都應該無事？

ON9，唔識搵酒店住咩，夠膽射埋cs gear落酒店呀笨

CLS

白衫打人嗰日就話抽唔到人

西鐵站大堂唔見但輕鐵站旁好多狗車

南昌轉荔景再轉荃灣站
坐的士
荃景圍一上就係屯門
唔好荃灣西站落

係人都查架喇如果佢地要查既話
總知一定唔可以搭鐵返去RRR

屌佢老母又搞西鐵，係咪次次返屋企都要好似爵賊咁，明明咩都冇做錯

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

快d 幫推

成班企係到等派狗糧

以琴晚既情況 應該會係逐個抄牌 影你大頭

屌 真係建咗國咩 入境都冇咁誇張啦
班狗真係坐撚住個腦

鄉唔出到黑

五大訴求，光復香港，時代革命

錦上路正路都會有驚

剩係守天水圍元朗

應該係守住唔好比鄉黑打人

唔係話佢地保護示威者

只係唔想比鄉黑再拖累警犬

天水圍站安全

警狗係咪想一步步黎 想管治全港
搞咗班住新界 尤其屯元天嘅市民先
我話你班狗知 你地咁様我地係唔會驚架
落翻credit俾八鄕屎忽官狗狗李先

比埋時間 咩情況 咩出口安全 唔該
最好有圖

班狗真係幾時死呀

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

我剛剛上完堂番出旺角上69x無事
各位快轉車！

點解又天水圍?
點解係咁搞元天屯?
有冇人諗過?
元天屯有咩特別既地方需要又出黑社會又派狗咁成日搞?

唔好返天水圍
[url][/url]

天水圍有人cosplay警察，勁過wave sir

咁點解唔琴日守
你幫到出晒臉露底喇

光復香港 時代革命

屌你老味又黎

死黑警！

坐小巴/的士啦

委任證呢屌你

動漫撚？

我要去醫院

返左屋企
無狗係西鐵站

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

Wave sir都仲有頭盔，佢個look真係隨便都扮到

去出訓一晚

麻煩各位宣傳開去，知識份子（公務員等），對這些「趕盡殺絕」的行為最反感。

仆街 啲差佬真係好醒 迫佢哋出其它地方咩